[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1487)

.

slow

傻西

辣殺

老了老了。吾息開了

角仔點玩好

今你仲搶

角細 la唔識刷

9.5b 下半場刷

半場全大

刷角啦大帝

銀河破佢主場不敗呀

冇搶。 唔小心 誤中

伊巴連波都唔識頂

等6.5 角大

入多粒完場大家happy巧5巧

下半場嚟料 劇本反cup

2:3好唔好
比機會你宜家補個大

廢老再唔cup 針了

廢老cup 佢呀

快nba

我和波都夠

呢排買咩輸咩
幫大家買左10蚊無柒頭 希望開到大

半場入多粒啦屌

今日 下午 東京 半大。。 信就信 唔信就算

打多最後一次 比大家睇下

半3角會死人

唔知買咩 買100蚊反cup算

差兩粒呀屌你

伊巴廢到

咁踢法3.5s都入得

365係咁fake 角

追平可以嗎

跟，買0.5大

棟係度郁都唔郁

甲府已經開左5 場2.5大
下一場2.5 大我要定了

走啦

巴打們無買半大?愁雲慘霧?

半2全2 買左半大 理得你班全大黨死

半主

自己傻鳩買左下盤

咩都停哂

銀河

3.5全大針

伊巴老喇

10.5b jump

FC東京 又一場派錢波

8.5s

中場買埋角球先

心水？

我買左，但買好少

角了

4ccccc

4c

終於有次365封角係真角

快連c

上半補5

半4

全4

但買埋全大同客+1

爽

9.5b

我買了$100半大1.9 only...其他半場先諗

睇個勢 似係456

半二全二

10.5b la

強烈要求銀河快入兩球 讓大家渡過一個開心星期五

唔批

銀河上

批準！

2:3得唔得

3.5s逃生門

下場

銀河本身都咁廢架咩

都得

3.5細穩

批准

諗唔明點解買 盤 買半大味開開心心 又一日

入多粒啦屌

3.5s

2:0 4c ht
半4了

因為FS巴
買左盤

個半和肯派未 連奧蘭多個場都派埋

神奇更衣室 反cup劇本 GOGOGOGO

有冇人買咗反cup?
Lafc好鍾意俾人cup

支持
唔win 唔賭波

中左講咩都得架啦

今又唔同講法啦

Btw 美職下場半場先係最撚癲 咩事都有可能

冇進攻數據 365係咪壞左

FS巴買左銀河盤?

6倍嗰陣買咗 本身想補但上半銀河踢到咁

Cup撚到咩

佢下盤

FC點輸

跟上次劇本3:4?

荷乙最正氣

睇唔到

上次60分鐘先開始cup

All in左銀河cup 30倍
食屎食飯睇今次

冰角
大家話好唔好呀!

一起身發現尋晚落注全部唔中
又要再起機

所以先話馬會垃圾

好

中左唔止食飯啦成30倍

難

無問題!

陣間6點個場派錢 2.5S

買10蚊反cup先

銀河神奇更衣室

無問題！

3：2

咁正氣邊會益你

gchi

希望

高蛇豬兩注

東京近排幾順。橫濱都照吊入

你sure？

3:3 super好嗎

理得你杯定唔杯 大波波上

角大上

賽後你點睇

大波波

sick ball

劇本將會重演

我信狗會即場係垃圾波

下半場只有兩個選擇
2:2 同 2:3

只要相信

狗會精選

買咗50蚊 一齊杯佢老母

銀河求求你
追和得架啦
我唔貪心

角大上呀

3:0 3:1 3:2

睇下做做前兩日個D日假 8中6 其中就係衰關精選

又要解扑先睇到

拒絕

3.5 b goal未

日清精選：FC Tokyo

gun！

SKIP得

銀河係咁鳩射

DIU唔好咁啦

9.5b有無同路？

比角呀

屌我想買東京

銀河cup到我幫欣宜奶閪

明明就想

反cup啊銀河

欣宜迷想呃閪奶？

galaxy 下盤 OKOK

咁你咪好賺 又食又拎

屌，呃閪奶

呢一點我都諗過 . 總要個盤 讓得今少

但係東京 主場 加上 近排戰績 又唔錯 應該就吊得串

驚既咪買 東京盤

日職點都易估過 國冠杯既 我相信

Cup 條撚咩

最多比你奶汪呀姐塊閪

8.5b高水一齊訓身好無？

排隊啦 汪呀姐塊閪唔洗排呀

講買講，唔好⋯⋯

半一盤 預左食半格先

呃閪奶

屌 好撚心咪比條飛機佬射啦on9仔

角大針

5:1 5:2 派100

Lm

會唔會多左啲...

雖然難左啲

5比0都得

吊... 成日都撚住 696 可以456. 果日買盤咪都贏

睇左幾分鐘...覺得下半場最多得一球 甚至冇波入
3.5細入一注先

雖然唔覺會中 不過都照留 lm

冰多三十分鐘

雖然人分開因太了解

入注大先

屌

有大買大 樓都按埋

反杯一月球迷

仲未入

10分鐘過左乜都無發生

主入啦屌 點開全大啊

3.5b jumped

邊有咁多反cup波 gel頭落馬會入錢算

伊巴前場又散步 又唔回防想點

有道理，點衰都衰唔過國冠杯

隔離屋隻狗都按埋

如果睇幾分鐘就得 一場波洗乜踢90分鐘

11.5角大針

Ok

唔入波就腰斬返去訓覺啦

包神 vs polo

9.5都要針

5c

唔入比人入啦

肯入波未

是但一邊入多球

入多一球就可以了

6c

8.5b 入唔切，9.5屌？

要入多兩粒

-4c

-5c

比夠11角呀

屌，入唔切呀媽呀

反cup開始未

60分鐘 好戲正式開始

60分鐘開始

7c

識貨

FC 唔入比人入啦

買咗NG

入球SHOW開始

銀河廢到

入多兩球

銀河比d 氣勢 cup 佢老母

各位 準備cup

10.5

屌你咩入波未 我個3.5b

我買唔到，唔好刷角住好無

入波未

銀河cup 佢老母

差d洛里斯

伊巴好撚hea

無料扮大牌

no goal了

銀河入味

10.5b

快刷

主贏3:0完場

補注銀河NG

開始了

3.5b

散步咁款

銀河肯cup 未

又連c 屌你老母 廢老隊

廢老喺咁架啦

快開做乜鳩 果個位射得啦

又停角

屌 molamola

冰住d角呀屌

做野miss 左靚中位， 依家入10.5b, 3.5b 希望唔遲

polo關照3.5b,你真係買?

跟 利申 我好燈

無入波啦

你老味 銀河唔識入波⋯⋯

屌你老母快撚啲入啦銀河

星星
好彩見到 仲諗住入10.5b

cup佢老母

飛機佬

銀河應該追到一球
估讓和

冇留意

再射高d呀笨

銀河快手追和先啦

識唔識射阿

角大黨都準備針 仲入手

銀河飛機腳

究竟銀河啲人識唔識射波

又半2全2 美職西波

十一半大有機

銀河準備cup

C呢

其實polo 個3.5b 係好合理

可能係個人黑仔。 近排

以為星爺已反底

銀河入佢老母

入波啦銀河

再半二全二

銀河個勢ok?

真心要信polo，呢排佢最撚旺

你老尾 廢到 半二全二

旺到無人有

唔識射波就咪撚射啦

ccc

噚日幾場係咁

開波未， 365 冇野睇

上呀 重有一球嫁

連c雅出黎未

頂c頂到好攰呀

三連角未？

大波只需十秒鐘

整3角呃賭仔

條過關差呢場3.5B

是但一隊入波啦屌

點解銀河班前場波又唔入 又唔回防

得GOR E排有少少燈

主入啦

no

入多粒啦 fc

Cup la 臭四

做乜鳩

咁多個燈角大 跳船了

我斬係

4比0未垃圾波

?

你個名真係改左 佢黑呀呢排，我兩個星期前重黑

買左主 手多買3.5b

Polo好嘢燈死3.5b

入多球得唔得...

劇本2:3

可惜我改完名都係燈

訓定先

夠薑就3連c

8中1

鬥燈ok?

又插多場球會賽
基羅納 對 墨爾本城
此球賽將於 印度科契卡盧爾國際球場 舉行。 27/07 21:30

爆角未？

5倍3.5b 送錢比馬會

銀河個種廢

又唔入

8

有即場都賽前買3.5b 係咩心態

係唔係有角

8c

反cup 150倍

屌你老尾 刷咩撚呀

又精選閪波

買左3.5s可以紅毛泥gel啦，我地有polo哥加特

痴撚線又半二全二

中柱

lafc中柱

9.5b la 3.5b la

連c未

Polo 氣牆

LA FC NO GOAL

cup佢啦屌你老母

補翻5,6分鐘起碼

你收皮 搞到我個3串1斷1

好彩我無買

比多兩球

今朝四次中柱

補到入波為止

8.5s 準備針

又...

9C

2 more c , 快

9c

連2關都唔撚中

補到反cup為止

OG都好，入波啦好嘛

買細係咩心態

GEL
We love POLOOOO

比多c!!

尸月

屌你老味Lafc 贏波同輸波都刷角 賤種球隊

-1c

角大大船

比多角

9.5準備！

入多球

星星有冇買3.5B

上呀 唔好比POLO睇死呀

銀河來了

9.5b叫爆

下盤molamola

一定仲有角 銀河一日冇波入 一日都同你爆角

-3c

10分鐘入3粒。

來啦

我地會po集氣，都底打唔贏polo呢

廢撚到呢

銀河好廢

但佢冇刷過角...

銀河得3c

3:1 4:0/大波同中-1 派500前5派3

銀河定FC呀

銀河停咗好耐 FC單邊刷

LM

lm

9.5B @2.13 入手
4.5S @1.89 入手

大波靠銀河不如靠Fc

lm加油

銀河d射波同lafc d射波質素差幾十條街 有沒腳射中龍

Me

11.5b開到派10$
頭十抽一

9.5b jump

比多c未

4.5s真係食撚滑

2比1

Me了

goal

2:1啦

2-1

2-1Goal

Me 你屎忽

POLO 個種旺法，3.5b 應該會開三球
放心仲有粒

要角呀銀河

輸半

2:1

快cup

劇本來了

HO BALL 入多球和就得架啦

我要角阿！

中

。

FC LA比多粒

已經差不多針了

劇本2:3 ok????

邊個話我燈
終於中啦

來了來了

入波不刷角！ 銀河 gogogo

Cup佢啦銀河

伊巴入？

準備反cup

美職入球SHOW出現了

入還入 都要刷角架

批準

La追和一世球迷

輸半當贏

Gchi

叻仔

買左2:2 3:3波膽
JUMP?

主入多粒派

1分鐘1粒OK?

話撚左大 -1球幫3.5B 叫埋

岩岩講完就入
好彩補左客ng

cup 佢呀 銀河

3:1

wtf

3.5大高水

我差一球 買左客+1

Polo都要得埋一邊

上啊入波啊

屌投注站啲呀叔好撚搞笑

刷多隻角呀

3-1派我

2-1完場就完美

Keeper 神救

上呀 銀河！

我買左2.5B 穩如狗 沈仔幫你叫埋

入呀銀河

廢老自己射就入左啦

差d

3.5大有機了

ON9 伊巴

大波未？

差一角呀屌

美職 歡樂時光 現在開始

差d入多粒

2.5大左

呂布唔敢自己射

2:2 2:3 PLZZZ

屌 差d 2:2

兩角阿....

-1球 3.5B既兄弟上

做咩

依家先開波

即刻吹完場！！！

銀河上呀

頂住呀 快手完場啦

2:2

我想主w

弓土

出少句聲啦

銀河隊波好中意85分鐘打後黎料

都話左你錢多可以比我

角

廢老銀河快啲整多粒

角球未呀屌-1c

追呀

Cup鳩佢啦

好快3：1

CUP 佢!!!!

cup plz

Goal?

啤 女人都係雞巴出現了

哇 2：2

中！風！

2-2GOAL
過關Cashed

22

垃圾fcla

唔理3:1 定2:2 最緊要入多粒呀美假

CUP please !!!!

笑死 後衛半場回傳 俾人單刀

Cup佢老母

痴撚線

針

fs巴痴撚線

3.5b cashed?

GOALLLLLLLLLL 1more PLZZZ

大家仲有冇野好講

會唔會cup埋

Fs巴

CUP埋!!!!

Cup佢啊

寶利>POLO POLO食屎啦

5.5 入唔到ng

準備2:3

on9

唔好再入

派不到了

角呀屌！

fc憑咩讓半一？

太神了

去完廁所返黎2:2

搞掂 安全d 2:3 plz

goal！！！！！！

我想要角阿

9.5b都要針

美假劇本

劇本

首回合 ........

3.5b jeng

Fs巴買咩

幾時沖個涼

佢出左咩？

和波夠啦

Cup埋佢！30倍買左客win

不是

刷角啦屌

cls 咁樣回傳係咪on9

反cup

+1讓客

主隊入番粒

書包大勝polo

2.5 3.5B 兄弟寶利號又勝一仗

On9波 買第5球伊巴隊先...反佢老母cup

下盤

美假

屌 半場早買咗和波 同 客
75分鐘買發到

屌 2:0買完no goal即刻2:1
而家2:2埋

屌你老母

大波波！大波波！

原來有書包幫我地頂住

屌你假撚到 咁樣回傳

半大 全大 客+1 中哂

補錢伊巴Ko

2:3 1世球迷

咁多位師兄弟返哂嚟

刷多角啦屌

角球未呀屌 差一角都唔撚比我

反杯吧

no goal
3.5s 爆哂

2:3 萬世球迷

掂呀 沈仔

Fc中柱

23啦銀河

垃圾fc

4.5s繼續gel

-1角

邊個又出燈啊

事實證明polo哥功力未到家，食屎狗

即刻屌件銀河波衫先

+1真心未驚過

做咩唔跟我...

lafc又中柱

紅格效應

半4全9 角大針

絕殺角未呀

送一件添啦

美職真係睇最後十分鐘就夠

寶利
太迷信polo了

呢兩日買乜都係秒GOAL再比人反CUP
真係屌出黎 一係就換哂成隊人做波 仆街臭狗

cup呀

30倍cup埋ok? 買主補咗cup埋仲好賺

洛聖都FC 會絕殺

又柱 3：2 我磨柱

咁得啦，cup到了

補幾耐

吊 都話你派錢比我啦不如

燈神號

23啦

Ebra快埋尾

角未呀

得ching真係無限金錢

冰角呀屌你老母兩隊洛杉磯狗

都話點解要派比你
有親？

有銀河既波可以80分鐘先開始睇

伊巴會反cup !

E巴入絕殺以後唔叫你廢老

30倍cup佢！

派我

撐

補幾耐？

刷角入波

一入無入球 秒goal 入夠兩粒

支持！！cup7佢

不了 豬很多

伊巴入波啦屌 唔入就和撚左佢啦 輸死晒班賭仔都好

見你成日送機比馬會。不如比我起下機好過啦

劇本絕殺!!!!!!

比一個角我啦

買對家汁唔少

包爺

同求

補幾分鐘？

既然3.5b有錢收 買少少主先

-2c

cup佢！

支持

咁同我直接比馬會有咩分別

冰角屠柒角細黨

銀河比多粒 想奶欣直閪

幾c?

買咗fc都係敢話 cup佢！上啊！

無買 叫糊了

美職當睇左場戲OK

角細cashed

Cup埋佢啦

冇角架啦

cup佢！cup佢！

9

In ebra

大波根本派錢

淆到死

23啦銀河上啊

屌 主w啊仆街

狗會92分鐘仲未封盤

唔係cup唔到嘛？

補幾多

We trust

應該係做對沖 半場買和同反cup都6倍以上
而家買埋主 你入唔入都賺

一世球迷了 頂埋佢

睇黎美職係最後既清泉

23既話我派一個100
頭5個lm

咪撚補啦 夠啦呢場波

+4 過左差唔多3

你一講完就封

角大黨

呂布

Hi

入多粒銀河

10倍和波果時比人一野打左落8倍

杯佢

$3000 10.5s geled

無嫁啦屌

信念唔夠 擺咗和係投注區

仆你個街
後悔無買和40倍
想買500$

馬會？

c啦喂

撐強強大行動 比多個c唔該

725截

杯啊屌你伊巴

2:3未呀

就係你條仆街

伊巴係咁屌隊友

後悔無買十皮野2:2

快撚啲cup

係咪食角？？？？

呢場做緊野買唔切下盤
過一陣見2:0
見10倍和30倍cup又唔夠信念
fs巴啲盤勁到

補到入啦屌

最後1c

10倍買左$100和 30倍反杯$50 比多隻角我食多注啦

10C

10c

我完全睇唔到

入啦屌你

100000000000

cup啊！

係 10倍入唔到都即入

我後悔冇買100M

叫爆23 ebra

爽！10c

有冇絕殺呀

有心一早買佐啦

FT 10C 2-2

唔絕殺

可唔可以比耐1c

2:2 FT

絕殺！

女人 巴 有c 啦喂

比我絕殺一次得唔得

撐U

完

Gun

搞撚掂！ 爽了

2.5B 3.5B 兄弟 正

尋晚買馬體嗰場第二球no goal又秒爆

有冇記得我 下盤處之泰然

3注收哂
半大全大 客+1

fs巴

屌你老母臭西 食狗屎啦

巴打

強者屌你老母！

10倍低水和波

求

點解唔絕殺23 我想派錢

求FS巴TG

過關奇蹟Cashed
多謝書包

有冇link

琴晚已經要左半大全大

屌你臨完場都角球係咪on9

絕殺角大

角大黨抵撚死

呢場應該八成巴打都有羊掛

奇蹟下盤!!!!!!!!!!

求TG GROUP

咩gp來

本身買左$600 fc la上盤， 半場10倍補左$100和 好撚彩

半大全大9.5b
主w

美職真係賭劇本 琴日 侯斯頓果場 我已經中過份

2:2好過2:1 收番個3.5b

我都鴿到10倍和, 但唔夠膽, 只等到2.5/3 入左大

9.5B
4.5S

好彩跟左撚樣強買

好彩執返少少

主w 半場gel到仆街
而家

大勝日！ 難得琴日cash out完 都推到上去

中哂喊乜

決定買銀河波衫

輸4注喎得巴

4.5S
2.5/3 B
有D感動

銀河 我愛你

感動

銀河作客 西足80分鐘 81分鐘先開始上電

寶利 寶利 寶利

最後個角

最後幾十秒先黎c 嚇撚死

買完貼上黎 如果唔係祝你一直輸輸到跳樓

NBA唔到完場都唔好講GEL

反cup未好

反cup。冇了

執返少少本吖仆街

不嬲係咁

西方西方西方

9.5b未撚驚過！

美假真係跟曬盤路

食屎狗polo出反手

果腳回傳之前有一下都應該入啦 我本身開波前覺得呢場銀河最多輸半 銀河作客未比人大炒過 剩係輸過比 達拉斯同侯斯頓1球

都唔係fs 巴嚟

開心

我愛fs巴

美假雖然閪但係都叫做帶領贏錢 西杯真心不了

醒神

Fs thanks

cash out真係唔吉利 次次入錢先羊

美假真係算最好賭

次次自己買都係輸
好彩有fs巴幫手回血

仲記得上次急流個劇本 美劇真係好好玩

thx fs bro

收到wind 9.5b叫爆個陣強強褲朗底濕左

FS一世平安

獅子！

失敗兄

西方fs

寶利
好波

賭果D濕9杯賽不如買場美職睇戲好過啦 你睇下幾刺激 冰左70分鐘入波 81分鐘殺無入球 殺埋3.5S

好彩賣料智無要3.5b

牙仔早晨

睇完波係時候起身食嘢

早晨

呢個朝早來回地獄又折返人間
銀河我愛你 雖然cup唔到30倍W

退出未

青爐都del 埋

今晩又加多場友誼波

好彩你冇要3.5b 如果唔係我驚頂唔住你同polo

高sir fs 波台兩大救星

ok

又走地
仲要Friendly

挽留

我唔會買3.5b

玩流自慰恥

0:0 半細 全細

今晚又日假

Me slow

長期失敗丸有同路？

狗會認證閪波

青爐都del 了，個個當我燈神

真係all in曬東京

今日日假大波 有冇手足同意

東京半大

兩分鐘入兩球 假撚到仆街
戒賭

all in東京

東京派錢

收到！！！

啱

貼返啲千年飛挽回啲兄弟證明自己有料

對不起

東京個盤要買就快. 我就買半大

係！！！

狗會精選得即卡友誼波都係閪波

新世界既神

下盤必須開心點

有名你叫

東京變撚左大船

難道你地忘記了自慰恥啲馬仔救過你們嗎？撐自慰恥！挽留！重開清爐

多謝你教睇盤
昨日歐盃估中九成
有場原本估細 但手賤按大
就斷關

東京個盤讓今少 懷疑係川崎打魚旦果場

東京一定吊穿 魚旦

所以買 半大

對唔對路 睇上半場就知

有咩事下半場再保

冇意思，

嗰日書展見到個呀佬著，幾型棍

人都有三衰六旺時侯
馬季再戰

飲水思源呀你班仆街

買咗半大全大主勝

過晒闗，中一都收錢

未撚驚過！

智蛇
唔好咁頹

做咩？

謝謝

金手指足球係邊個巴打
想pm你

拿蛇
講得好

智巴心諗一日未有馬。 一日都唔開番個爐

支持智蛇陳sir刺蝟子 有時輕輕鬆鬆係度叫同班巴打叫下波都好開心 等到有一日有靈感返嚟先再復出tg都唔遲 加油

琴日想del 發現del 唔到

del唔到就咪撚del啦

笑4

3.5 大咁都有， 爽了

一齊再度冷馬

G蛇別走世假極高命中
自慰齒由我識賭波開始已經聽過呢個名

究極反左底？

銀河和最高幾多倍
4.5倍一早買左

等你

我好掛住你個excel同啲四重

40倍見過

斬哥 中

好似10

斬準過polo好多

見過10倍 ～80分鐘

有排先開季

輸返10.5 大， 蠢撚左冇走人
2k 3.5大， 2k 10.5 大， 3k 11.5s 但得1.3

贏dd

自我入左牙巴清爐後，我嘅心未曾有一日動搖過！

星星蛇反底未

嗯

前提馬季開番之前我仲未輸到跳樓
靠你出水

我個人覺得 polo 其實有料到 只係時也命也

咁能高

有咩反唔反底， 都係輸多過贏， 冇一路狂輸姐

輕輕的走了，正如我輕輕的來

半場買 和10.5 客30
79分鐘好似 和60 客150
81分鐘就入波了

見你之前玩到心靈投注

星爺有進步

收皮啦

賭係偏門始終
旺起上黎連中10場
閪起上黎就係polo咁

智狗！你個$500起機計劃未完嫁 咪洗旨意走 跟硬你

智狗智狗

墮機了

半場買反cup 20倍
去到80分鍾仲係妹緊
點估到又開劇本

智巴別走

外掛狗

宜家算點！唔信？

自狗 唔好踢我出清爐 最多我交返會費

一齊半大起機啦 第一場就係 F.C. 東京

仲有400 中返一場已經返生

智巴宜家內心一定暗爽緊

一早買了 唔夠信念再補飛

針到冇左心跳

真

冇。。。。

智巴唔好走
你是手足們的開心果

你既眼神已經出賣左你

有人以為我呢排輸好多
其實我呢排買好細

就算9月之後你d馬中唔中，都係一世神枱

點解
佢燈左成半個月

信念唔夠 半場買咗各50蚊
追一球無再補
美假

爛仔牙 今晚有無料賣

美狗買法 收皮啦

沈仔

我贏1xxk ,美狗贏demo 錢

1001

我知 所以呢排無跟

1003

我想問一句 有冇人知polo教徒係咪打曬飛機了？

醒目

挽留牙仔

智蛇
愛我 ~ 別走 ~
如果你說 ..

墮

智狗on9

無智巴俾大家笑 手足無樂趣

Z